生得靚仔係咩感覺

我好想體會下
俾女女暗戀偷望係咩feel

咁樣既feel

生得靚仔只會畀仔仔偷望

好正常

係咪出街會自帶background music

u gay

我都想試下

其實多數時間係唔知俾女望的，係到有女朋友之後，行街佢先會話你知頭先有條女目及住你。

好想體會下

d女應該自動送上門

會比女追 身邊d人會周不時借d意聊你傾計 出大場面會搵你先 同事同學會讚你靚仔 有難要搵人幫手 人地唔會托手肘 會問d衫係邊到買 同性會讚你有型

利申：以上個人經驗 但唔覺得自己靚仔

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

想體驗下生得靚仔仲要生得高嘅人生

其實無咩特別 啲女成日話我中上 順眼。其實最緊要佢睇你順眼 個人經驗

咁你應該真係好靚仔。

即使靚仔 但係唔高都等於柒

好煩
公司同時有幾個人都幾明咁暗戀你
但全部唔岩feel
依幾個人成日有說話俾我聽
之後其他同事會不斷叫你快啲揀
但事實係我一個都揀唔落手
重點係，又唔可以講太明
因為同一間公司，有排對住，唔想搞串個揚

我愛你

唔覺自己靚仔 但個樣應該幾特別同普通港男有d唔同

木村 mcm

見到依三個字都覺得驚
萬一有個表白左
我仲洗係到撈

樓主真係好仆街

屌您老母

都要其他方面ok先得
會有唔少女仔約出街 但本身毒撚格人地覺得悶出2 3次就完 即係唔算頂級靚仔既話樣靚唔係大哂

靚仔喺咪都喺好花心

所有男人都花心，無論靚唔靚仔。所以對自己好d食d靚野。

啱 唔好將所有嘢比哂條仔

一般靚仔係唔會當面俾人讚的，只會係你背後讚。通常要校草級公認靚仔先會有你咁嘅待遇。有無俾人叫你做model或選香港先生?

典解咁講

好快有人開po 生得靚女係咩感覺

有次表演唱歌 落到台有人問點解做呢行唔去做明星

生得靚女係咩感覺

👌🏻

咁你覺得靚女係點

cls快到你

？

好心你啦樓煮

返學時，
d同學會對你極2面，
一係就極冷漠(主要係唔敢埋你身， 但會偷望你), 但一熟左小小之後， 就會極度熱情同第一時間主動搵你,有咩事都第一個揾你

返工，
d長輩級啊姨會當你親生仔/豬仔咁錫， 有咩好野都益比你，犯小錯都冇事， 你基本係玩撚哂，同事更加唔洗講...

利申： 樣衰， 以上是朋友的經歷

會發覺D女人好撚恐怖

無乜點 靚唔靚都係人一個 一個人最緊要唔係樣係自信 口才 能力

會有女人強姦你

係 講得好

有啲望得好明顯
望返轉頭即縮

呢度d巴打一定好靚仔

生得矮有西用

成日以為我有拖拍

又咩慘得過又柒又矮

我高但中下樣

有冇中上男神